{
  "Links": "链接",
  "About": "关于",
  "Services": "服务",
  "Product": "产品",
  "Blog": "博客",
  "Contact us": "联系我们",
  "Pre-sales consultation": "售前咨询",
  "Sign contract": "签订合同",
  "Quality assurance": "品质保证",
  "High-quality after-sales": "优质售后",
  "Offline communication": "线下交流",
  "Contact Info": "联系方式",
  "Shiqiu Industrial Zone, Lishui District, Nanjing City, Jiangsu Province": "江苏省南京市溧水区石湫工业园区",
  "Privacy Policy Terms Copyright @ Nanjing Rucheng Technology Co., Ltd. All rights reserved.": "隐私政策条款 版权所有@南京如诚科技有限公司保留所有权利。",
  "Home": "首页",
  "About Us": "关于我们",
  "Press Brake": "折弯机",
  "Shearing Machines": "剪板机",
  "Laser Cutting Machines": "激光切割机",
  "Plate Rolling Machines": "卷板机",
  "Punching machine": "冲床",
  "Hydraulic Presses": "液压机",
  "Blades & Knives": "刀片",
  "Molds & Dies": "模具",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Electro-hydraulic CNC Bending Machine": "电液数控折弯机",
  "New industrial design, top-level craftsmanship, pleasing appearance": "全新工业设计，顶级工艺，赏心悦目的外观",
  "Heavy-duty frame, robust and durable": "重型车架，坚固耐用",
  "Advanced production technology and strict quality control": "先进的生产工艺和严格的质量控制",
  "Request Quote": "询价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格书",
  "Advanced electro-hydraulic CNC bending machine with precision control and high efficiency": "先进的电液数控折弯机，控制精准，效率高",
  "Machine Capacity": "机器容量",
  "Available in various tonnage ranges": "有各种吨位范围可供选择",
  "Multiple table length options": "多个表格长度选项",
  "Adjustable stroke capabilities": "可调冲程功能",
  "Various throat depth configurations": "各种喉部深度配置",
  "Control System": "控制系统",
  "CNC Controller: Advanced digital": "CNC控制器：高级数字",
  "Positioning Accuracy: High precision": "定位精度：高精度",
  "Back Gauge: Multi-axis CNC control": "后量规：多轴CNC控制",
  "Safety: CE certified": "安全： CE认证",
  "Features": "功能",
  "Electro-hydraulic drive system": "电液驱动系统",
  "Heavy-duty welded frame": "重型焊接框架",
  "Multiple tool solutions": "多工具解决方案",
  "Easy operation interface": "操作界面简单",
  "Why Choose Our CNC Bending Machine?": "为什么选择我们的数控折弯机？",
  "Discover the key advantages that make our electro-hydraulic CNC bending machine the preferred choice for manufacturers worldwide": "了解使我们的电液数控折弯机成为全球制造商首选的关键优势",
  "Nanjing Rucheng Technology Co., Ltd. is a modern management enterprise producing all kinds of ordinary and NC bending machines, plate shears, laser cutting machines and supporting knives and molds.": "南京如诚科技有限公司是一家生产各类普通、数控折弯机、剪板机、激光切割机及配套刀具、模具的现代化管理企业。",
  "Advanced CNC controller with intuitive touch screen interface. Features include automatic bending sequence programming, real-time angle monitoring, multiple bending modes, and data storage capabilities. The system allows for precise control of bending angle, depth, and speed.": "先进的 CNC 控制器具有直观的触摸屏界面。功能包括自动弯曲顺序编程、实时角度监控、多种弯曲模式和数据存储功能。该系统可以精确控制弯曲角度、深度和速度。",
  "Advanced hydraulic system optimizes energy consumption while maintaining high performance": "先进的液压系统优化能耗，同时保持高性能",
  "Aerospace": "航天",
  "Applications": "应用领域",
  "Architectural metalwork, railings, and structural steel": "建筑金属制品、栏杆和结构钢",
  "Are spare parts readily available?": "备件是否容易获得？",
  "Automotive Industry": "汽车行业",
  "Back Gauge System": "后挡料系统",
  "CE certified with comprehensive safety features including light curtains and emergency stops": "通过 CE 认证，具有全面的安全功能，包括光幕和紧急停止装置",
  "CNC Control System": "数控系统",
  "Common questions about our electro-hydraulic CNC bending machines": "有关我们的电液数控折弯机的常见问题",
  "Compatible with various punch and die configurations for diverse bending applications": "兼容各种冲头和模具配置，适用于各种弯曲应用",
  "Components": "成分",
  "Comprehensive safety features including light curtains, emergency stop buttons, and safety guards. The machine meets CE safety standards and incorporates multiple protection mechanisms to ensure operator safety during all phases of operation while maintaining maximum productivity.": "全面的安全功能，包括光幕、紧急停止按钮和安全防护装置。该机器符合 CE 安全标准，并采用多重保护机制，确保操作员在所有操作阶段的安全，同时保持最大生产力。",
  "Construction": "建造",
  "Contact our support team →": "联系我们的支持团队 →",
  "Do you provide installation and training?": "你们提供安装和培训吗？",
  "Download Technical Brochure": "下载技术手册",
  "Ductwork, ventilation components, and air conditioning parts": "管道系统、通风部件和空调部件",
  "Easy Operation": "操作简单",
  "Electro-hydraulic press brakes use an electronic control system for precise synchronization between cylinders, offering better accuracy and repeatability compared to traditional hydraulic systems. They also consume less energy and provide faster response times.": "电液折弯机使用电子控制系统实现气缸之间的精确同步，与传统液压系统相比，提供更好的精度和可重复性。它们还消耗更少的能量并提供更快的响应时间。",
  "Electronics": "电子产品",
  "Energy Efficient": "节能",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Furniture": "家具",
  "HVAC Systems": "暖通空调系统",
  "Heavy-duty welded steel frame ensures long-term stability and durability under continuous operation": "重型焊接钢框架确保连续运行下的长期稳定性和耐用性",
  "High Precision": "高精度",
  "High positioning accuracy ensures consistent bending quality for demanding applications": "高定位精度可确保在要求苛刻的应用中保持一致的弯曲质量",
  "High-precision bending for aircraft components and assemblies": "飞机零部件和装配体的高精度弯曲",
  "How long is the warranty period?": "保修期是多长？",
  "Hydraulic System": "液压系统",
  "Industrial Equipment": "工业设备",
  "Intuitive CNC controller with touch screen interface reduces training time and increases productivity": "带有触摸屏界面的直观 CNC 控制器可减少培训时间并提高生产率",
  "Machine guards, hoppers, and custom metal parts": "机器防护罩、料斗和定制金属零件",
  "Manufacturing of brackets, frames, and body parts": "支架、框架和车身部件的制造",
  "Mechanical Structure": "机械结构",
  "Metal furniture frames, cabinets, and decorative elements": "金属家具框架、橱柜和装饰元件",
  "Multi-axis CNC back gauge system with ball screw transmission for high positioning accuracy. The system features automatic positioning, programmable movements, and can be equipped with additional support arms for handling large workpieces efficiently and accurately.": "多轴数控后挡料系统，滚珠丝杠传动，定位精度高。该系统具有自动定位、可编程运动的特点，并可配备额外的支撑臂，以高效、准确地搬运大型工件。",
  "Need help choosing the right configuration?": "需要帮助选择正确的配置吗？",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Our CNC bending machines can process various materials including mild steel, stainless steel, aluminum, copper, and other metal alloys. The maximum thickness depends on the material type and machine tonnage.": "我们的数控折弯机可以加工各种材料，包括低碳钢、不锈钢、铝、铜和其他金属合金。最大厚度取决于材料类型和机器吨位。",
  "Precision bending for enclosures, chassis, and structural components": "适用于外壳、底盘和结构部件的精密弯曲",
  "Robust Construction": "坚固的结构",
  "Safety First": "安全第一",
  "Safety System": "安全系统",
  "Server racks, control cabinets, and electronic enclosures": "服务器机架、控制柜和电子外壳",
  "Sheet Metal Fabrication": "钣金加工",
  "Size: 2.5 MB | Pages: 24": "大小：2.5 MB |页数：24",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Standard configurations typically ship within 30-45 days. Custom configurations may require 60-90 days. We'll provide a specific timeline when you place your order.": "标准配置通常在 30-45 天内发货。自定义配置可能需要 60-90 天。当您下订单时，我们将提供具体的时间表。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "The electro-hydraulic synchronous system ensures precise synchronization of the left and right cylinders. Equipped with high-quality imported hydraulic components, the system provides stable pressure, low noise operation, and excellent energy efficiency for consistent bending performance.": "电液同步系统保证左右油缸精确同步。系统配备优质进口液压元件，压力稳定，运行噪音低，能效优异，弯曲性能一致。",
  "The main mechanical structure of the press brake consists of the frame, column, ram, worktable, the main cylinder and backgauge. The main components are through finite element analysis and optimized design by 3D software to fully guarantee the structural strength and rigidity of each component.": "折弯机主要机械结构由机架、立柱、滑枕、工作台、主油缸、后挡料等组成。主要部件均经过有限元分析和3D软件优化设计，充分保证各部件的结构强度和刚度。",
  "Versatile Tooling": "多功能工具",
  "Watch Our Machine in Action": "观看我们的机器运行情况",
  "We offer a comprehensive 2-year warranty covering all major components and systems. Extended warranty options are available. Lifetime technical support is included with all machines.": "我们提供全面的 2 年保修，涵盖所有主要组件和系统。提供延长保修选项。所有机器均包含终身技术支持。",
  "What is the difference between electro-hydraulic and hydraulic press brakes?": "电动液压折弯机和液压折弯机有什么区别？",
  "What is the typical lead time for delivery?": "通常的交货时间是多少？",
  "What materials can be bent with this machine?": "这台机器可以弯曲哪些材料？",
  "Yes, we maintain a comprehensive inventory of spare parts and consumables. Most parts can be shipped within 24-48 hours. We also provide detailed parts catalogs and maintenance guides.": "是的，我们拥有全面的备件和消耗品库存。大多数零件可在 24-48 小时内发货。我们还提供详细的零件目录和维护指南。",
  "Yes, we provide complete installation services and comprehensive operator training. Our technical team will ensure your machine is properly set up and your operators are fully trained to use it efficiently and safely.": "是的，我们提供完整的安装服务和全面的操作员培训。我们的技术团队将确保您的机器安装正确，并且您的操作员经过充分培训，能够高效、安全地使用机器。",
  "You can better understand the performance of the machine through the following machine detail display and text description": "通过下面的机器详细展示和文字描述，您可以更好的了解机器的性能",
  "Are spare parts readily available? Yes, we maintain a comprehensive inventory of spare parts and consumables. Most parts can be shipped within 24-48 hours. We also provide detailed parts catalogs and maintenance guides.": "备件是否容易获得？是的，我们拥有全面的备件和消耗品库存。大多数零件可在 24-48 小时内发货。我们还提供详细的零件目录和维护指南。",
  "Do you provide installation and training? Yes, we provide complete installation services and comprehensive operator training. Our technical team will ensure your machine is properly set up and your operators are fully trained to use it efficiently and safely.": "你们提供安装和培训吗？是的，我们提供完整的安装服务和全面的操作员培训。我们的技术团队将确保您的机器安装正确，并且您的操作员经过充分培训，能够高效、安全地使用机器。",
  "How long is the warranty period? We offer a comprehensive 2-year warranty covering all major components and systems. Extended warranty options are available. Lifetime technical support is included with all machines.": "保修期是多长？我们提供全面的 2 年保修，涵盖所有主要组件和系统。提供延长保修选项。所有机器均包含终身技术支持。",
  "What is the difference between electro-hydraulic and hydraulic press brakes? Electro-hydraulic press brakes use an electronic control system for precise synchronization between cylinders, offering better accuracy and repeatability compared to traditional hydraulic systems. They also consume less energy and provide faster response times.": "电动液压折弯机和液压折弯机有什么区别？电液折弯机使用电子控制系统实现气缸之间的精确同步，与传统液压系统相比，提供更好的精度和可重复性。它们还消耗更少的能量并提供更快的响应时间。",
  "What is the typical lead time for delivery? Standard configurations typically ship within 30-45 days. Custom configurations may require 60-90 days. We'll provide a specific timeline when you place your order.": "通常的交货时间是多少？标准配置通常在 30-45 天内发货。自定义配置可能需要 60-90 天。当您下订单时，我们将提供具体的时间表。",
  "What materials can be bent with this machine? Our CNC bending machines can process various materials including mild steel, stainless steel, aluminum, copper, and other metal alloys. The maximum thickness depends on the material type and machine tonnage.": "这台机器可以弯曲哪些材料？我们的数控折弯机可以加工各种材料，包括低碳钢、不锈钢、铝、铜和其他金属合金。最大厚度取决于材料类型和机器吨位。"
}